<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>SEMESTA</title><link>http://semestaku.my.id/</link><description>Recent content on SEMESTA</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Thu, 03 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://semestaku.my.id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kode 114</title><link>http://semestaku.my.id/kode-114/</link><pubDate>Sun, 20 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://semestaku.my.id/kode-114/</guid><description>Pola komunikasi ini sudah terjadi selama dua tahun ini, semenjak momen awakening terjadi. Pada mulanya, Aku sering menyadari dan berfokus pada angka-angka tertentu yang sering kali muncul di momen yang sangat random. Anehnya, semakin Aku tidak peduli, maka angka-angka tersebut akan semakin sering muncul. Namun, di saat Aku menginginkan angka itu untuk muncul, malahan tidak ada sama sekali yang muncul.
Pada mulanya memang banyak sekali pola yang muncul. Aku ingat pertama kali adalah kode &amp;ldquo;1234&amp;rdquo; dan &amp;ldquo;1111&amp;rdquo;, dimana angka kode tersebut sering Aku jumpai saat tak sengaja melihat jam digital di dinding kamar ataupun di jam tangan.</description></item><item><title>Simulasi</title><link>http://semestaku.my.id/simulasi/</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://semestaku.my.id/simulasi/</guid><description>Kode angka yang semesta terus kirim tanpa henti, yang tentunya hanya pada saat kita tidak mengharapkan itu, adalah satu bukti subjektif yang menandakan bahwa ada sesuatu di balik tirai tak kasat mata, yang mengatur tatanan semesta ini. Namun, alih-alih bersandar pada dogma yang hanya menuntut keyakinan tanpa intervensi logis, Aku akan mengajak untuk menelusuri seluk beluk semesta ini dan cara sang programer melakukannya untuk karyanya, yaitu semua dari kita dan seluruh sistem semesta ini.</description></item><item><title>Astrologi</title><link>http://semestaku.my.id/astrologi/</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://semestaku.my.id/astrologi/</guid><description>Astrologi merupakan sebuah ilmu kuno yang berasal dari kebudayaan pertama manusia, yaitu Mesopotamia, di saat masih ada Anunnaki. Pada mulanya dulu, ilmu ini digunakan untuk memonitor posisi planet Nibiru, planet asal para Anunnaki, posisi relatif Nibiru terhadap Bumi dan Matahari. Jadi, pada mulanya Astrologi sama saja dengan Astronomi yang dewasa ini kite semua kenal, yang berfungsi hanya untuk memonitor benda-benda angkasa.
Astrologi pula erat kaitannya dengan rasi bintang atau konstelasi. Sebagaimana kita tahu, pada skala alam semesta, bumi dan bahkan sistem tata surya kita ini hanyalah bagai setitik debu.</description></item><item><title>Astrology Report</title><link>http://semestaku.my.id/report-astrology/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://semestaku.my.id/report-astrology/</guid><description>Welcome to your Natal Chart report.
Your Natal Chart report is an astrological chart based on the mathematically precise positions of the planets and the Sun &amp;amp; Moon at the time, date and place of your birth. It provides you with insights into your character and personal life potentials by indicating the strengths you have and the challenges you experience in life. Your Natal Chart report covers among other things your primary motivation in life, your identity, emotions, mentality, love and sexuality, spirituality, earning ability and career potentialities and so on.</description></item></channel></rss>