<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>SEMESTA</title><link>https://fikriazh.github.io/stories/</link><description>Recent content on SEMESTA</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fikriazh.github.io/stories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kode 114</title><link>https://fikriazh.github.io/stories/kode-114/</link><pubDate>Sun, 20 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://fikriazh.github.io/stories/kode-114/</guid><description>Pola komunikasi ini sudah terjadi selama dua tahun ini, semenjak momen awakening terjadi. Pada mulanya, Aku sering menyadari dan berfokus pada angka-angka tertentu yang sering kali muncul di momen yang sangat random. Anehnya, semakin Aku tidak peduli, maka angka-angka tersebut akan semakin sering muncul. Namun, di saat Aku menginginkan angka itu untuk muncul, malahan tidak ada sama sekali yang muncul.
Pada mulanya memang banyak sekali pola yang muncul. Aku ingat pertama kali adalah kode &amp;ldquo;1234&amp;rdquo; dan &amp;ldquo;1111&amp;rdquo;, dimana angka kode tersebut sering Aku jumpai saat tak sengaja melihat jam digital di dinding kamar ataupun di jam tangan.</description></item><item><title>Simulasi</title><link>https://fikriazh.github.io/stories/simulasi/</link><pubDate>Wed, 02 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://fikriazh.github.io/stories/simulasi/</guid><description>Kode angka yang semesta terus kirim tanpa henti, yang tentunya hanya pada saat kita tidak mengharapkan itu, adalah satu bukti subjektif yang menandakan bahwa ada sesuatu di balik tirai tak kasat mata, yang mengatur tatanan semesta ini. Namun, alih-alih bersandar pada dogma yang hanya menuntut keyakinan tanpa intervensi logis, Aku akan mengajak untuk menelusuri seluk beluk semesta ini dan cara sang programer melakukannya untuk karyanya, yaitu semua dari kita dan seluruh sistem semesta ini.</description></item></channel></rss>